[集思廣益]過埋今晚係咪應該休息一下，傾下之後的方略

坦白講，今日林鄭出來講野，係激到好多義士做出d 較進取的行為，呢度的確失左d 分，有d 兄弟都紅曬眼，講野同行動都好燥。

但是唔緊要，和理非的存在就係集民氣，文宣呢幾日的重點除左對付對家記者會之外，文章重點絕對不可以道歉，你道左歉即係認錯。

反而應該話比人聽我地都係逼不得已，我地都係比元朗事件及警黑勾結（呢度要數返對家之前d 衰野出來）逼出來保護屋企。我地今日收手好容易，但是只係治標不治本，林鄭不回應五大訴求，爭拗永遠冇完的一日。

呢個時侯我地的下步行動可以有幾個
1. 日日塞爆機場靜坐or 行街，唔一定要叫口號，總之係機場曬幾日馬，唔洗衝突。
2. 集中權力核心，有冇高人知中聯辦，禮實府等等重要設施可唔可以玩航拍機，唔係叫大家丟野，但是用航拍機掛banner 唔影響人，又對準政權，唔犯法情況下可考慮。
3. 輸出革命，我自己做中資，好多大陸同事唔明，以為我地攪事，大陸最驚我地香港咩呀？ 火燒連環船，深圳同廣州都起義，你問中共驚唔驚。所以應該做d 簡體文宣，係不同渠道散出去。
4. 女權。將天水圍警署女絲打受辱事件攪大佢，搵齊外國勢力，呢樣我知有巴打做緊，多謝你地先。

暫時諗到係咁多
五大訴求 缺一不可

五大訴求

重申五大訴求

缺一不可